[
    {
        "id": 955,
        "question": "\"Kutup\", \"Boz gibi türleri bulunan iri gövdeli yırtıcı hayvan",
        "letter": "A",
        "answer": "ayı, ayi"
    },
    {
        "id": 87,
        "question": "Birim yüzeye uygulanan kuvvet",
        "letter": "B",
        "answer": "basınç"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 1447,
        "question": "Çevresine göre aşağı çökmüş olan yer",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çukur"
    },
    {
        "id": 938,
        "question": "Fide dikilirken kullanılan ucu çatallı çubuk",
        "letter": "D",
        "answer": "dikeç"
    },
    {
        "id": 1822,
        "question": "Bir evin gelinlerinin birbirine göre akrabalık durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Elti, Eltilik"
    },
    {
        "id": 1324,
        "question": "Gemilerde kürek çeken tutsak veya hükümlü kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Forsa"
    },
    {
        "id": 1701,
        "question": "Yadırganacak bir yönü olma durumu, yadırgatıcılık, tuhaflık",
        "letter": "G",
        "answer": "Garabet"
    },
    {
        "id": 589,
        "question": "Bilinç, bellek",
        "letter": "H",
        "answer": "Hafıza"
    },
    {
        "id": 257,
        "question": "Örnek alınan, en çok hayranlık duyulan kimse",
        "letter": "İ",
        "answer": "idol"
    },
    {
        "id": 66,
        "question": "Diğer adı perçem olan alna düşen kısa kesilmiş saç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kahkül, Kakül"
    },
    {
        "id": 293,
        "question": "Bulgar para birimi",
        "letter": "L",
        "answer": "leva"
    },
    {
        "id": 310,
        "question": "Bir emek karşılığında aylık, haftalık gibi verilen ödenek",
        "letter": "M",
        "answer": "maaş"
    },
    {
        "id": 1881,
        "question": "YÖRESEL AĞIZLARDA, “KÖTÜ, BERBAT, AKSİ, HUYSUZ KİŞİLERE” YÖNELİK KULLANILAN BİR SIFAT",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalet"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 31,
        "question": "Yaşam, hayat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ömür"
    },
    {
        "id": 383,
        "question": "Birine saldırmak için saklanarak beklenilen yer",
        "letter": "P",
        "answer": "pusu"
    },
    {
        "id": 1646,
        "question": "Hastanelerde hastanın yanında kalan, hastaya yardımcı olan kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakatçi"
    },
    {
        "id": 1123,
        "question": "Geçen, önceki, eski",
        "letter": "S",
        "answer": "sabık, selef, selefi"
    },
    {
        "id": 433,
        "question": "Art düşünce, hile",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şaibe, şike"
    },
    {
        "id": 1214,
        "question": "Bir duyguyu, bir düşünceyi birinin belleğine sokma, ona aşılama",
        "letter": "T",
        "answer": "Telkin, telkin etme, teklin etmek"
    },
    {
        "id": 453,
        "question": "Bir devlete vatandaşlık bağıyla bağlı olma durumu",
        "letter": "U",
        "answer": "uyruk"
    },
    {
        "id": 878,
        "question": "Ardından koşulan, uğruna çalışılan, ulaşılmak istenen yüce erek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkü"
    },
    {
        "id": 715,
        "question": "Genellikle sıvı şeyleri koymakta kullanılan, silindir biçiminde ve üstü kapalı, metal kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Varil"
    },
    {
        "id": 1936,
        "question": "Doğum tarihi ve saati dikkate alınarak yapılan hesaplama ile ortaya çıkan burç",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yükselen, Yükselen burç"
    },
    {
        "id": 1593,
        "question": "Ard arda birden fazla aracın kazaya karışması durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zincirleme, zincirleme kaza"
    }
]